啱啱睇完屎個post，我有個疑問

話說啱啱睇完個屎post，我就cap咗張圖上group同我啲朋友討論啦，咁個group入面有男有女，其中有兩個女仔就話好核突咁啦，之後講講下就講到平時點抆屎

我： 女仔：fd

我：你點解會覺得張圖核突架，平時爆石都會見到啲屎架啦

女仔fd：我平時望唔到架喎，好多年都無望過！

我：咁抆屎果陣望唔到？

女仔fd：點會望到啊，坐喺度抆架喎

我：下...點會坐喺度架，點抆到啊

女仔fd：下，你平時企喺度抆架？哈哈哈...

我：坐係度抆唔會hi到手？邊度有位俾你伸隻手入去抆啊

我就想問下各位巴絲平時係點樣抆屎，尤其係絲打，係咪真係坐喺度就抆到 ？

點解要抆屎？

...巴打平時點處理

直接優褲走人

唔洗抆都知無屎跡 ？

抆屎緊係坐係到
企係到一陣d屎跌落隻腳或者條褲到味仆街

你男定女...
同埋唔係屙清先抆？

坐係道抆 個屎眼可以擘大D 抆得乾淨D

正皮 企喺度抆
負皮 坐喺度抆

坐住好似夾得埋啲

企係到條褲會掂晒地下
又要嗚低著返條褲

我係巴

On9
企係度啲屎漬咪夾開晒化晒
坐係度抆都要拎張紙巾出黎檢查屎漬
冇可能望唔到 唔係既都唔知抆乾淨未
基本衛生常識

不嬲都除晒衫褲柯
就算喺公廁都要除咗條褲先柯得舒服

結論，我啲女仔fd on9

唔覺得隻手喺條gap中間抆過好有快感？

有啊 大大舊